有冇hku學生真係掂過"四不像"?

真係咁邪嘅咩?

利申:今日hi到一下 好撚驚啊

??

好撚驚啊

U hell 果隻？
太遠未去過

係啩 今日真係唔小心㗎咋

唔好睇畢業睇得太重要

咩意思 會畢唔到業!? 我平時gpa已經係2.5㗎啦